世界上冇一個女朋友可愛得過我既女朋友！

我摸摸公仔個頭，佢會掉走隻公仔，再捉住我隻手，去摸摸佢個頭

不服來辯

無人想知

我要全世界都知！

推！

青山又走咗啲病人山嚟咩？

笑我冇所謂！我好撚幸福呀！

一推再推！

睇得出樓主你好愛你女朋友 祝福你哋喲

你摸下個龜頭咪成揪扯出黎？

我愛佢！

嗯，扯哂！

唱咗

唔好染紅我個po啦屌

最新更新！

我女朋友一聽到sales叫我先生/你老公

就會好開心！

我推

輕輕一推比更多人知

嘻嘻！咁大聲講出黎人地會怕羞架嘛

你都好可愛呀

老婆

一齊推到上熱門等全香港都知我老婆好正

最新更新：

我女朋友嗲到爆炸！

同我屋企隻狗一樣😂👍🏻

我女朋友都話我係狗性格

而佢就係貓性格

最新更新：

我bb改我花名做 肥屁股

好可愛

你摸你朋友碌鳩

俾我屌下你條女 睇下你仲係唔係咁講

真係慘 鳩癢到要揾個智障做女朋友

係咪狗黎 識唔識搖尾

笑死 啲留言

有女仔唔中意男朋友摸自己個頭咩 好正喎

依家cap底留言 遲下結婚果個對象唔係佢你話幾尷

憑你？

cap定啲留言遲下結婚播

WFC～

又真，其實都知情冇人care
但我真係忍唔住想大肆宣揚

OK～給你正評

第一次拍拖

我都會咁
佢會笑笑口咁話：公仔都呷醋
可惜已成過去

第一次遇上對的人，亦係最後一次

Exactly my line

我認呀，邊個拍拖唔憨鳩

左右互搏?

對奶幾大？ 咩cup?

連登仔直接到仆街

Btw 我愛你呀余仁生！
一定要cap低圖，結婚嗰陣show返啲巴絲留言
話佢地知乜叫真愛！

即係結婚要自爆

羨慕樓主

推推先！大家早晨！

推

祝福樓主
點解唔即刻結婚呀？

嘻嘻嘻

你女朋友係大家女朋友

關我撚事咩

咁又真係唔關你事嘅

閃到你我道歉

Ummmm 推！

更新一下：
我買左隻狼黎玩，諗住day1就試一試佢有幾難，睇佢有咩符fit！

結果女朋友嗲我，要我陪佢

隻狼我地有緣再會

更新！

女朋友係地鐵站大大力打我屎忽，大大聲撻左下

好尷尬

其他game 如biohazard 我同佢一齊玩架 隻狼介面不討好

樓主帶齊閃光彈入來，各位巴打快d走啦

你好玩啲！

話你係狗咋

你女朋友仔？

佢真係癲架

勁迷戀我，陷入瘋狂